# رابط تقویم

یک رابط برای تقویم پارسی و مناسبت ها

این یک پروژه کوچک است برای رفع نیاز به یک api جامع و کامل برای تقویم پارسی

# نحوه استفاده

این پروژه در آدرس مقابل میزبانی شده است [DateAPI.ir](https://dateapi.ir)

اسناد استفاده [Documentations](https://dateapi.ir/docs)

# برای انجام

- [x] اعتبار سنجی داده های ورودی.
- [x] افزودن تبدیل تایم استمپ.
- [ ] ساخت یک صفحه اصلی.
- [ ] انتقال فایل events.json به یک دیتابیس کوئری پذیر و کارا.
- [ ] ایجاد توابع انتزاعی تر برای تبدیل ها.

# منابع

رویداد ها از این پروژه استخراج شده است [DroidPersianCalendar](https://github.com/ebraminio/DroidPersianCalendar)